魔羯座好難捉摸呀

男友係魔羯座
魔羯座出名我行我素 完全估唔到佢想點
我自己係巨蟹座 極冇安全感 又多疑
兩者好似啱啱相反
成日都想痴住佢 但佢就好似個獨行俠
究竟我地係咪真係唔適合